毒撚圍爐區

2020最後一日，以往都會出去倒數，
但係今年我留係屋企平平淡淡，督下電話又一日先覺得
其實出去倒數只係一個儀式感，倒數唔倒數，生活都係要過，
希望咁多位望到我呢個post既人，過左今年既難關 下年可以活得開心啲！

利申：有人約 不過太凍唔想出去

有人約就咪話係毒撚啦